[急]新買ASUS RTAC86U收唔到WAN signal

最近買左隻ac86u，駁完哂線樣樣野都ok,唯獨wan話無，但之前隻router都係咁駁都冇問題
試過直駁modem就ok(modem係客廳，我係經牆線上房再駁router),其他再開過,reset等方法全部唔work, 用番之前隻router仲上到網，求解救.

clone 舊router mac add.試下

姐係點?

你用咩公司

網上行

咁你本身有無上網pw要打，如果有新router都要打翻

無

我只係普通1000M FTTH 咋

咁就clone舊router個mac add去新router
係新router個setting有得較

or 打去1000試下reset一次

打左喇，無事，仲話router d 野幫唔到

無事即係上到網？

如果用番舊router

你po舊router setting睇下幫唔幫到你

首先WAN通唔通? 最起碼著燈

紅燈，無網

呢頁係咪咁

exactly

睇下log有無呢句
lcp-echo-failure

第二張，試下係新router改翻f0b4嗰個mac add

copy落呢到？

係呢度改

係

唔work